政府開始出招 即係佢地開始急

急咩？ 梗係 1/10 啦
依家開始打愛國+民生牌

愛國一來擦鞋
二來可以加罪破壞一國兩制，港獨乜乜乜落示威者身上

民生大家都知唔駛再講

同8月中出招 再望 9月返學就會收皮
所以希望 9月份搞個和理非大遊行
俾政府睇我地 9月都唔會縮
而 9月中政府都未有成功既話
我相信佢地會交克警出黎 開獨立委員會平亂先

所以大家要頂住 唔好淨係笑柒佢地
甚至要睇下 CCTVB 睇佢地想傳咩訊息出去